美眾議員約霍：很好的見到我的朋友邵嵐講述「不要購買中國製造產品」的政策

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去大半年，大家既生活都過得好壓抑，好似見到有希望但係又唔知前路候點。有人或者係依大半年同父母嗌大交，同伴侶分手離婚，同朋友斷交，有人晚晚夜歸又或者有家歸不得，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

#AnywhereButChina
#BoycottMadeInChina

唔單止自己做，仲要推到全球一齊做

abc

推!!!

Abc 煲大個潮流

幾好 識到人

為長遠國際戰線 鋪路

潮流唔興買支那製產品

侵其實係ABC既護旗手
政策又軟又硬咁搞到D美國企業將廠搬返去美國